【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (10)！

索尼大法好

-

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

最新香港Xperia消息

-

POST 1 - 罪大滔天 Sony 用家討論區 之 重聚於LIHKG

POST 2 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (2)

POST 3 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (3)

POST 4 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (4)

POST 5 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (5)

POST 6 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (6)

POST 7 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (7)

POST 8 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (8)

POST 9 - 【罪大滔天】Sony Xperia 集中討論區 (9)

xzp 有無方法長按 home 既時候唔出 google app?

Xzp幾時有8.0

xz1換左機都係咁
一去到某個位冇左signal 就唔識自動connect返
一定要reboot
已經心淡

Settings>Apps>右上角⚙️>Assist & voice input>Assist app>None

咩台

台問題喇
我而家轉左csl有時上上下load空氣都要開一開飛航先再load到

出xz1 藍色了
點樣過資料
利申本身係z3

屌，呢個我都試過，以前用CSL，搭船會disconnect唔識連返
唔使reboot，飛行模式再取消返就得
解決方法係唔用CSL，或者諗諗下可能係VoLTE問題，試下熄咗佢

3
轉會前都未試過
我on/off飛行都唔得
一定要reboot

我嘅建議係whatsapp用google drive，文件音樂入電腦，其他重新嚟過，好過唔同機過完炒config

我轉咗HKBN唔使再受佢氣

試過飛行模式唔得
volte 都熄左，所以唔關事

whatsapp用google drive,姐係點?

未用過3唔知，只可以講，
八字嘅嘢。。。。除咗GL唔知講咩好

屌，真係出紅色，日本之外會唔會出呢？

有冇換過sim嫁你

我屌你老母
還我double tap

換機要換埋sim?

hkbm咪係smt
smt慢到

換埋可能會好D

呢個真唔真？
有沒其他巴打知

原本係咪最細卡
定係自己剪

有紅色即刻好想換機
如果得日版就可以88

xz1 compact依部機好唔好仲有邊度有平?領域未有貨

留名

想買水....

我覺得若近一年的 SIM 卡，應該沒分別。不過 CSL 本身免費換的，可以去試下。

若換了卡也有問題，可以上行走一轉。

sony買水是咪on9

y

無保養囉

準備錢 好快有消息

我用3的
換sim好似要磅水
張卡用左兩年幾三年
唔係自己剪卡

一程地鐵要reboot幾次
我公司個位又收得唔好
進出公司又要reboot

月費客戶應該有得免費換sim
除非你一年內換過好多次先收你錢

我去問下先
記得之前換要收錢

我部xzp 個 gps導航壞壞地，開導航得藍色圓點(應該係靠agps揾到位置)，冇三角形跟住行，有冇巴打有同樣情況？

又想買紅色zxp 但又想要耳機

買耳機啦 冇ZXP比你買

對SONY 失望, 依家冇新設計, 改硬件. 以前ARC S年代之後果幾年好多新設計.
依家半放棄投資手機業務.
其他廠發展全面屏, 佢重係 上下大下爬,
依家只有 真 FANS 先會買.

有冇跟佢教你個手勢reset gps

冇出過衣個提示喎，點手動reset?

部xperia xz 去到湖南，費晒，led燈暗到屎，照下街都照唔到，gps收唔到衛星，行聯通無信號 係舊電好左，因為咩都用唔到。。。

led 暗呢個真
xz1都係咁
我以為ip 都已經夠暗
點知Sony仲暗

定你gps set左battery saving/device only

試下先thx

check過，開左高精準

收唔到北斗咩

仲有個moon會唔會好易壞?依家部z3 compact moon上面已經拉唔到menu bar,下面禁唔到return home制,keyboard a,d,h,k制都冇乜反應

會唔會斷觸依個問題，大家都係新買，鬼知咩。
我自己部Z3C用左咁耐都未斷過觸，係畀我用壞earphone jack兩次嗟。

iphone7+ 同n年前華為g700都強佢幾米

down返個gps status睇下啦

熄左個vpn試下

國際牌都出深紅 真係估佢唔到

憶左vpn係得，但唔係用gps呢

同一款mon有冇第2部機出過?

你見邊間重有出4.6"吖

唔一定4.6嘅,可以大d mon但同一技術同一物料

就算我而家熄晒wifi, 上網, 淨係開gps一樣咩都detect唔到啦

o晒咀

你iphone都開左個省電模式先講啦

自 原來開左stamina模式

...

我同意呀
上面2條友剩係識派膠
SIM卡位由2+MIRCO SD變到1+1/MICRO SD
double tap著MON又無埋
小應用程式又無埋
方便既野反而無撚哂

唔知點解套落iphone7變得好柒

紅色iPhone7一陣支那味
可能因為俾支那國電話品牌抄得太多

sony多伏?

紅色前面 睇video會唔會太搶呢

想問有冇得set解鎖後自動load返去home screen而唔係閉屏前正在使用的程式

唔知有冇1999

唔裝其他apps應該唔得

個mon果面又無乜點改動
最多係啲sensor改下位就算

岩岩 x performance 收到 41.2.A.7.76 更新
狗衝左

xz都有更新

能講下有咩好？

1. Improved tethering and portable hotspot performance.
2. The latest security enhancements.

想問最新xperia xp更新，是否包 wifi krack fix?

應該冇咁快,起碼下個月

已check, 個更新係andriod std 10 月安全更新
google話11月安全更新先有
除非廠商自行修正。。

XZs XZ XP X XC 都有更新

屌 想出貓？

印象中上7已經冇small apps

有spilt screen我覺得都ok

你老味XZs夾M2BT1一開LACP喺街斷到仆街
要用廢柴mode先叫用得到

up完auto rotation自動開

ldac吓
音質優先正常要環境唔可以太多無線訊號干擾

用左兩三年好心你換sim啦

我用3台儲值卡都唔會一程地鐵要reboot幾次啦

xp開始已經冇啦

有無人之前更新左wtsapp 2016前既對話紀錄hide哂
要禁入去個聯絡人先睇到d對話紀錄

部XZP差電瘋狂reboot
真係中左835個問題

有冇買咗 Xperia xz1 compact

呢個問題應該一買返黎就有而唔係用用下有
你新買？

咪6月果陣買
第1次出現果陣係7月，再下一次就今日
今日放低左佢半粒鐘再差又無事
都唔知點解會咁

洗機

係邊到買

舊機行7.0 都仲有

save data再洗機

想買, 等減價
想買水比人話on9

z5打後既機已經冇晒

減多兩三百就買

想問下xz1有乜好用mom貼

sony d機搵機殼都煩

呢個真
加上由於部部sony機個樣都一樣
我懷疑好多廠商用來用去都係嗰個模
剩係改下尺寸就算
搞到sony啲case款款都一樣咁

我想請問一吓大家
我係用XP嘅
有時用流動數據上網
接收唔好變2G (有個E字喺個信號標誌度)
個mon就會亂禁制
不停好快咁亂禁
請問有無人有同樣經驗？
Thanks

平時有無用水洗機

我幫一個連登巴打買左, 3400

用緊6s想轉會
有咩要注意

用開iphone做乜想轉黎

鐘意日系機
想雙修
邊間買最平

Sony機防水方面真係專家

我呢度買要5000 想叫人買港行拎黎比我

邊度?水貨?

正式用左幾日，感覺良好
GPS夠快，又收到日本準天頂

不過用慣舊機Z3C lollipop直上Oero有啲唔慣

500 the club分+$3400

個計數機好好用
但Sony話剷走佢係關google事

原生係冇small apps

DOUBLE TAP幾時cut
我用xc仲有

買部機比老豆邊部好

small app應該同multi window唔相容
所以google先想佢鏟

邊度買XZP最平

宜家有multi window 用咩

三星都仲有啦 cut左皮根本唔想寫

我Z5C都有齊兩個功能啦

到底係咩事 XZ系列會兩樣都無哂

你試下開其中一個app, 之後禁實右邊果個三皇鍵睇下

好似出左8.0!!!
XZP有十三個地區出左 47字頭firmware!!

47.1.a.3.254
同XZ1 相同嘅開頭

無機係手 即係點

香港唔知會慢幾多

兩星期內

有冇巴打用XP間中會hang機跟住個畫面會好似燒咗底版咁得返殘影
但轉頭又無事 好得人驚

快d啦

xzp相機終於修正左

咁無討論嘅價值

即係可以同時開3個app？

馬來西亞都出左，會改善個音質，希望通話既聲可以大啲

改喇叭出聲咋

你搞咩黎

都好既，我有時會開擴音，但係部機既擴音細聲到
嘈小小就聽唔到

有冇巴打會好似咁

唔係, 要二揀一

裸機

啱啱試左, 原來3個都得, 不過部機本身細, 3個有無咩用

想知問下都唔得

咁你等其他人答你啦

即係xzp喇叭update完 會好似xz1 咁大聲？

可以呀
我記得small app用YouTube可以
同埋small aop同multi window用法差好遠啦

冇乜特別

有新timer同改system font

聽日去csl出xz1 compact

ipad果隻multi task就正

好似8.0有增強

做乜?

csl啲貨好易出事

*條片係寫downloadable font
唔知係咩意思

等你好消息

快手出啦 Sony hk

希望聽朝瞓醒會有

如果兇宅呢?

強國xzp下星期有8.0
依照慣例係強國版後一個星期

未必係中国先

Sony野睇定d先啦

港版更新多數喺4PM-8PM推出嚟

好想快啲升
睇人地升完好吸引

港版咁快就唔係港版

同sony個隻有咩分別

好過csl

上幾個星期z5個更新hk勁快出
1日定2日就出左

希望XZP都係

大更新hk一向慢
細更新就可能快

今次係港版更新快咗後第一次大更新

我部the club貨 xz1c touch wood冇事

123出呀

有冇reboot情況

依家用緊XZ想換XZ1 compact
邊到trade in出機靚價

冇reboot問題
有phone idle食電問題

做乜想換

XZ太大部
以前xperia mini開始都係玩細機

嚴重?

無見過你講個情況，但有試過自動reboot
不過咁耐以嚟都係2、3次

計percentage就唔多(8%)，但佢基本上都係排第一囉。

究竟今日有無呢

我不停Refresh

出左呢到會有

啱呀
mon緊

f5已爛

其實即係點?

正常phone idle唔應該做第一大食電獸，佢排得第一即係間廠又食左屎。

幾耐跌幾多?

人問題
我個芒佔第一

我都係Mon第一, 但唔代表idle無問題囉
mon 27%, idle 21%, 唔見得好得幾多

今日應該無啦

屌 部紅色xzp好正

ipad果隻係打直左右分割
sony係打橫上下 上下用好唔就手又難用

家陣你部手機4：3？
同埋打橫部機咪變左右

咪鬼嘢sony 根本係所有android split screen都係上下分
你打橫部機咪左右
咁長split左右點用

ipad個比例夠係4:3 人地set得好
你sony打橫部機 個上下位咪太窄囉

點解我部xp播音樂,影片,youtube 會播播下停左既

係睇sony 肯唔肯custom tailor made個多工姐 無料到又要跟人整
又唔見ipad難用

iPad 4:3

an個原生多工係咁架喎
唔鐘意既咪用3星囉
個多工大細隨你定

有咩問題 4:3 同16:9都可以一樣操作

//Work has already begun at Samsung HQ to ready the next software update for its most recent flagship phones to the latest Android 8 Oreosoftware, but it’s going to take more than a while longer.//

sony原生系統好處真係冇咁多野搞，升級都快手好多

屌你都識講tablet啦，手機16比9左右split變16比4.5點撚用呀，一行三個字？

其實仲有咩原因吸引你地買Sony

- 萬年design
- 相機除左連拍都比人追過哂
無雙鏡，無人像景深mode
低光差無ois,color又無huawai leica ,***,iPhone attractive 真係得返連拍同gimmick 野motion eye

-自家介面又不及Nokia 1+ 個d順
- short battery life
- pricey
- IP68係幾實用

信仰
樣樣唔係第一 但樣樣都中上

講真我覺得design幾正，仲想佢再磚啲
同意
唔知，反正用慣咗
用到一日仲想點
真心唔覺，跌價快，保養除返開仲平

design黎講得sony睇得上
相機立體感冇廠比到我， 寬容度夠大，夜拍都夠用
人像景深mode 曬氣，假到爆
原生介面你肯定唔夠佢地順？
short battery life 呢個睇鳩通架喎
買得sony點會計價錢
防水機入面得sony入左水會整
入水氣密fail非人為會比部新機你

不過咁，applecare+就係唔係都包嘅，的確我錯。只係一開始要攞多筆出嚟，換咗兩次就收咗你千一仲要無得再換

XZS,Z5C 兩部都未有事

又講萬年design,除左方正之外都唔知有幾萬年

由Z到Z5都仲可以話萬年設計
X已經大改左
XZ系列又係另一種設計,而且暫時只係用3期

video stability

因為入水我就收到新機

唔想要大mon

compact機係sony精華

要咁大個mon把閪咩

係因為得佢仲出compact 其他至少5吋

要入曬水先有

所以我等緊xz1 compact減價

same

屌你老母叫佢地出細機旗艦再講。

呢樣真，間間廠都5.5" 真旗艦，手細又想單手嘅人真係好辛苦，唔係想轉會都被迫轉會，不過Sony 出細機就出名閹過嚟，今次得32gb 真係好難頂呀

8.0

依幾年細機真係冇機揀。

就係鍾意佢四四方方，其他嘢都係其次

Sony 出名閹
其他廠閹埋條line

美國 法國出咗

正想講
港版呢

咁睇黎要過多幾日

有紅色實機睇未

Xz 1compat邊度出平

500 the club分+$3400
應該未有一間有保又平得過佢

希望在今天

唔夠分。。。

睇下有冇巴打幫下手

要儲夠果d分 其實同原價差唔多

台灣xzp今晚有8.0食
香港紅xzp 11/2發售

呢度係咪冇人用xz1

rip

仲有成個禮拜先有實機睇

Link?

遲過台灣 接受唔到

港版通常追貼台版

唔係一向港版快啲咩

我可以幫手，但前提係你係咪要揀色

//至於目前已經販售、消費者正在使用的 Xperia XZ Premium，Sony Mobile 也會「很快地」推出 Android 8.0 的 OTA 軟體升級，至於多快？Sony Mobile 表示，今天（10/25）晚上可能就會陸續有消費者可以開始升級，請 Xperia XZ Premium 的用戶密切注意升級通知。//

可能就會

你上Xpericheck睇下
港台差唔多前後出

蛇叔出到聲

黑色

就係黑色佢未必有

上次幫個位巴打都係去到先知得黑色

就係黑色佢未必有

上次幫個位巴打都係去到先知有黑色

如果無海藍都得

兇宅已訂xz1 compact 3998藍色,送線,64gb sd同機殼

等人升左先，冇伏再升

外國無事狗衝啦

sony有無平價機好用
想買部嚟返工用

XA1 Plus/XZ1 Compact

XA1 Plus好似唔錯

快啦快啦

台灣Sony

【紅色時尚來襲！Xperia XZ Premium新色鏡紅氣勢登場】
紅色魅力襲捲時尚圈，Xperia XZ Premium繼鏡銀、鏡黑、鏡粉後，再推全新色系－鏡紅，氣勢如「紅」迎面接招2017秋冬流行新時尚！
Sony Mobile今更宣佈隨著Xperia XZ Premium鏡紅推出，新發貨的手機將全面搭載Android 8.0 (Oreo)，新版軟體嶄新加入「3D即時掃描」、「自動追焦連拍」、「微笑預拍」，而之前購入Xperia XZ Premium手機的台灣使用者預計也將在近期內，提供Android 8.0 軟體升級服務。更棒的是Sony Mobile規劃『Xperia XZ Premium 氣勢如紅購機贈送Sony行動電源組合』，嘉惠即日起選購Xperia XZ Premium的消費者，四色同享，搭配優惠資費方案或是全台經銷通路單機選購皆可上網登錄參與兌獎，數量有限送完為止！
活動網站：

•Xperia XZ Premium鏡紅新色，即日起在台灣正式上市開賣，單機參考建議售價NT:22,900元，搭配電信商優惠資費方案即將於11月1日正式展開，敬請期待。
•Android 8.0 (Oreo)軟體，新購機將隨著Xperia XZ Premium鏡紅推出同步登場，鏡銀/鏡黑/鏡粉將陸陸續續出貨新版軟體新機。
•已販售之Xperia XZ Premium，Sony Mobile將於近期推出Android 8.0(Oreo)軟體升級，敬請期待。

究竟想點

出左！！！升得啦巴打們

Update Found for Xperia™ XZ Premium Dual (G8142) - Customized HK (47.1.A.3.254)

OTA未有

終於！！！！好撚感動

sad, 有ota先敢升

插電腦

有ota啦

仲未有既

same 插電腦都無

我Ota都有啦喎

返到屋企叉電即升

支援果到話有新軟件 但軟件更新到又未有 插電腦又無
得閒禁下重新整理算

公平咩

乜都冇

今天（10/25）晚上可能就會陸續有消費者可以開始升級

用電腦升緊
我覺得大更新用電腦升比較好
另外D人話禁多幾次就有ota

wa diu一禁software update即有, 成1 GB

終於有

電腦clean install中

仲未

咁灰

個制就爛

升左

電腦有
OTA仲未

我得手機有 電腦未有

嘩，升左
好撚爽

電腦改咗更新機制
而家嘅電腦升只係幫你down個更新檔落手機裝
以前係直頭用條usb線交換data

喇叭會唔會大聲咗?

我係香港買既XZP 但係我係澳洲 到底係跟香港定澳洲更新

跟香港

係跟購買地點

sony香港越做越好
更新快左 維修好左服務多左
8.0又做到第一間廠出
睇黎sony想做好電話市場

真係爽左

索尼大法好
三星你老母

佢半放棄左啦
無特色，無樣追到其他牌子

順到仆街

順到爆

如果想要Pixel三粒navigation bar連動畫 較English (US)就得

平井表示 Sony 會繼續保留智能手機業務，雖然現時有更強大的對手佔據市場領導地位，但 Sony 仍然扮演競爭者的角色。在這一代智能手機中，我們不期望成為第一或第二名，但我們需要保留手機和個人通訊業務。

sony根本無想贏既心態，同半放棄有咩分别

xzp升左8.0，喇叭好似大聲左同音質好聲左
btw 真係順左爽到爆

個喇叭係咪上細下大？

係，我由z5p唔知邊次update後已經係上細下大

有冇人比較到XZP 8.0同XZ compact 8.0邊個順啲??
利申想買compact, 想知個OS寫成點

Google Cantonese Input未更新
打唔到新emoji

理論上一樣

升左之後data / wifi 上下箭嘴成日閃好煩

係，on99

唔升好過升，喇叭又變返之前咁，上細聲下大聲，啲 bass 又冇鬼晒

班工程師覺得咁先好

仲差過 7.1，聲又唔清，bass 又冇埋，垃圾工程師

xzp啱啱升左8.0，真係順左好多
唔知喇叭有冇再改好啲呢

已升8.0

等bug fix喇

8.0大軍報到

罪大

洗機先

暫時除左喇叭音質外都好滿意
喇叭真係勁大聲

又係你

海藍係一定冇

你好佢好多？

得呢2隻色岩

個網之前長期得粉紅，去到鋪拎機問佢有冇黑色博下就有機會有

見個apps 有顏色揀

升完8.0
相機save相好快，暗位取景冇再lag
高iso好左唔少，細節多左
長快門磨得冇7.0咁勁
個芒好似又sharp左
喇叭大聲左音質好左
成部機反應快左

補充：失真傷正對連拍相片冇效

我曾經有諗過用 Xperia Companion 洗一次機，但係好多嘢要 down 過，好嘥時間

XZ premium 已升，順左好多

除左有電話入個喇叭都唔會響 是但啦

我晚晚開嚟聽歌瞓覺㗎

8.0個WIFI閃夠未呀
一係就好似之前咁留定位比佢啦

我用 Xperia Companion 洗一次機，問題好似解決咗

睇呢到先知有得升
升完無咩好大變化令人覺得變左好多升咗級咁

8.0有無吹到咁神

極多細少改動令成個系統更完美

7.1.1入相簿app會閃咗下 應該係轉去4K所致 8.0無咗

佢數據/wifi果個上下箭嘴好煩

依家仲有你就好彩, 你係買就快d 留tg俾我, 仲有提一提你, 用the club要用credit card 買嫁

正

升咗大聲咗?

係，一開始細聲
之後播多幾首就大聲

hkgkkit

冇分別既

結果我都係抵唔住頸洗機，凌晨 1 點開始 backup 嘢，2 點搞掂，啲聲返晒嚟

睇黎大升完洗一洗機好D

紅色出咗，咁幾時有貨？

11/2

屌update 完個call history 依然係lag

quickpic 啲字變咗紫色

如果電量冇變就perfect 池

電量好左

暫時更新完發現bug
開自動光度係太陽下唔識調節對比度
相機RGBC-IR sensor同雷射sensor都用唔到
唔怪得對焦慢左

xz1 compact已入手,想問問點掟apps去sd card???仲有我今日2點左右backup過wtsapp,之後新機recover得返幾日前d msg,點樣先可以有返近幾日d msg?

仆街
相機有Bug 本身以為鏡頭有事
左邊偏下位有個圓形暗點
但係拍片係冇
影相先有

用電快左 平時到依加仲有6x%電 依加得翻50%

唔知點解覺得8.0 好似動畫快左,但反而load app慢左小小,好微

好似無得播4K HDR 60FPS片?

點樣將d apps group埋一齊？ 而家操作唔同左，唔識用

最衰Gboard未有中文

係咪閹左picture in picture

個data上下箭咀好煩

自動光暗冇事喎
只係冇之前咁即時

+1
強逼症

係囉,變咗咩？

係YouTube自己掩
Chrome用到

室內時光時暗

XZP同iPhone電量比 邊個好啲？

你似唔明我講咩
佢調節對比度咪=係唔使開到最光情況下都清楚咁睇到

大家個音效會點set?

利申 揸車會手機播歌，巴士用sony入耳耳筒

1. 研究下 adoptable storage
2. 你手動搬folder?
用google drive做backup應該可以避免咁既情況

我自動光暗之前未up已有bug

xzp 有 update 喇咩？

琴日有 你去設定到重新整理下個軟件更新

用第三方聽歌app較 唔係到較
因為佢下下都開bass聽唔到

請問 XZP 點入 recovery mode ？
Samsung 同 HTC 禁實 Power & Vol + & Vol - 鍵就入到，但 SONY 機試過入唔到，求教，thanks

另外請問有無人會用 XZP share wi-fi 比其他機用？
會唔會間歇性斷線？
我試過用 CSL 4G share wi-fi 會間歇性斷線，
但係轉返落 CSL 3G share wi-fi 就無事，
唔知道係部電話問題，定係個台既問題，定係VoLTE既問題

邊度買XZP行貨平

LIHKG Android更新咗

等8.0包膠

唔係呀,我係google drive backup,不過依家搞掂,啱啱sd完msg唔可以即刻backup,要等一陣先做備份
adoptable storage係新野黎?之前z3 compact搬app好方便架咋wor

罪大

safe mode? 㩒熄機粒掣
佢咪會有1. power off, 2. restart, 3cap圖嘅
㩒實power off 佢會自己reboot

下一題唔識

10仔半收皮物色緊新電話，去左百記試，nokia 8好lag，相機都慢半拍咁，試下xz1，有驚喜，系統順，影相反應都快，但真係超級油畫，其實sony用家點樣說服自己接受呢個畫質

好多係呢個post嘅ching都係因為
信仰

呢個好似唔係recovery mode

上鏡

8.0好似排列唔到應用程式

本身諗住轉iPhone 連發更新咗之後完全冇轉既慾望

Xperia Home得喎

老母部z5c呢排up完7.1.1有d問題成日hand機
想問如果用xperia companion做左backup再做software repair
完左之後再倒返個backup入去係咪可以好似iphone咁 乜都唔洗搞就可以自己restore返d setting同apps果d
自已用iphone未洗過android機 求教

唔多得 大部份都要手動set返裝返
加上咁樣restore返可能又會中返bug

咁煩

有啲唔習慣唔駛自己搵返上次睇到邊

點做到？ 我按實個apps就出資訊，移動就去左桌面，唔可以係應用程式排列。

嘩頂個adoptable storage好濕鳩

煩你又要問 咪撚做直接買部iPhone俾你老母囉

請問 XZP 點入 recovery mode ？
Samsung 同 HTC 禁實 Power & Vol + & Vol - 鍵就入到，但 SONY 機試過入唔到，求教，thanks

另外請問有無人會用 XZP share wi-fi 比其他機用？
會唔會間歇性斷線？
我試過用 CSL 4G share wi-fi 會間歇性斷線，
但係轉返落 CSL 3G share wi-fi 就無事，
唔知道係部電話問題，定係個台既問題，定係VoLTE既問題，thanks

SONY 機係冇 recovery mode

呢個又係乜功能

之前用z3c就算去到android 6.0都可以就咁掟app去sd card,依家xz1 compact冇得咁做,要用張sd card就要將張卡format變成internal storage一部份,要拎張卡做其他用途就要format過佢先

要format先改得用途可能令佢穩定d
本身internal得32gb 張sd card即係可以抽到幾多gb去internal到

升左8.0用到耳筒綫控，不過個mic用唔到

Picture in picture requires youtube red subscription

Chrome開view desktop mode
入咗YouTube電腦版後播片用全屏
再撳home button

從sony 官方討論區睇到xzp 8.0 RGBC-IR and ToF sensor罷工問題只發生在雙卡上，單卡版一切正常

冇左拍4k 個app

原來內植埋

以前android用sd有兩大問題
一就係分開做external internal空間
變左d野要搬黎搬去
例如相機要set save external
有d game只可以download data落internal
whatsapp對話又只可以save落internal
到internal滿左又要搬野落external咁
二係保安問題
android係設計到就算有人o係街攞左你部機
冇密碼係睇唔倒你d資料
因為有加密
但有一個例外 就係sdcard入面既資料
adoptable storage就係lee兩個問題既solution

其實我覺得最難頂係X1c唔肯用金屬機身

Pixel出左8.1 update

Size
除左sony以外無人出compact機

--------------------------------------完--------------------------------------------------------

之前見d大陸廠
mini機

5.2"
我真係長知識來
原來mini係解5.2"

如果接受到***
佢部s678都好似窄過70mm
都叫ok
不過..........***都係不了

***最大問題都係2.5D edge

即係抽sd card入面幾多gb做internal

beta嚟

backup 重要data再洗機會好d
唔洗會鳩彈

話時話xzp升完8.0相機個算法比7.1油畫左

xzp升左8.0之後
成日com.android.phone has stopped
有冇咩方法解決?

出問題就洗機

巴打有冇用過sony companion?
想問佢back up既野, 包唔包埋app 同app data?

8.0 有冇得set whatsapp 既notification 轉做唔pop up 出黎 淨係震only?

我覺得8.0解決左既野有:
mon 兩旁有陣時touch 唔到
喇叭細聲

新問題/冇改善既有:
相機油畫
食電左
wifi 個logo 好煩
notification 永遠都有舊野話你知背景有乜apps開緊

notification 可以用app解決
google play 搵 "hide running in the background"

但咁樣變到冇乜彈性,fix死張卡一定部機先讀到

whatsapp heads up既問題呢

呢樣兩睇啦, 方便vs安全
不過如果佢轉做可以自己set pw好過咁樣fix死張卡啦

用緊iPhone SE 諗緊轉用Sony XA1 Compact 好嗎？

Xz1 compact 好機黎呀

有冇xzp 8.0 用家講下感受

依家我部機插住張卡但冇用,唔想佢fix死

個設計太濕鳩

除咗正都唔知點講

但係明顯有好大改善空間

重點想問下有冇咩「新」缺點爆出黎

食電左之類,聽人講喇叭變大聲左 拆聲咁

收到

compact £479
xz1 $529 係咩玩法

£

前面有講

WiFi 好似有問題

1.啲folder 唔識 dynamic 變size 好樣衰，即係無論你放九個定一個app 都係咁大

2. wifi , data 上下箭咀彈黎彈去女煩

第一嗰點用第二個launcher咪得

好過7.1.1喎

相機又開始彈係乜嘢事

用sony本身就唔洗煩呢樣野, 而家要

好耐之前Xperia Home Beta已經係咁

想點撚樣呀

有時掃上/落會掃唔到

巴打可唔可以教下點SET UP Adoptable storage?

痴線佬

好靚

咩套？

上淘宝打索尼大法好

返到歸Xperia Companion重刷算

等bug fix
太多bug 太想跑出啦

冇野，利申大洗完

大洗完都係彈
但sc ig用鏡頭無事

今日行山影左成日都冇彈

好似都係電腦cmd打指令,我未試過

3. mon 光暗 如果較auto 佢會好易短時間內 又光又暗(室內最明顯)

agger

刷已重 希望無事

有無用Sony defocus app既 portrait sample？
網上好似揾唔到咁，得花花草草

好廢

set完

都係彈

買咗XZ1 , 用自動mode影相, 取景時好似有啲lag咁...
M Mode又正常wor
有無巴打都係咁?

p.s.個相機真係好油畫

係
用adb

真係信仰無敵

有冇人xzp更新完 8.0之後
有com.andriod.phone has stopped 呢個問題?
我每次裝app個陣,佢就彈出黎

試過factory reset , 試埋xperia comparison software repair 都無用

官方論壇有見有人都係咁

希望快D搞好 好煩,一裝野就彈

見咁多問題都係唔升住

咁巴打,你有冇見到有人話收唔到4G network

你network 首選網絡類型開返4g
apn入面都要set返自己個台既4g network

巴打我愛你 起碼有番個4G先

點解你地咁多問題？係咪冇洗機

com.android.phone 洗機都唔得

小弟我有d興趣等多半年後買XZ1
想問下Sony機易唔易壞 會唔會易燒底板果d
同埋見到你地話相機油畫問題嚴重 係咪個相機好唔掂？
另外 想問下係咪可以remote玩PS4

我打完地方再select都冇map俾我揀嘅

半年後不如買XZ2
唔易壞 燒板你估LG咩
可以remote play玩PS4
相機就因人而異

上完8.0食咗好多電 訓醒無咗30幾%電

冇事
有問題既洗左機先

xz1 同compact 你地點揀, 大機同細機分別?

紅色

我唔追潮流架啦
d機出完一部又一部 我又用極都係聽歌 影相 FB whatsapp 追機都冇意思
不如買平d仲好
講開又想問 XZ1用靚耳機聽歌係咪掂？

sony機聽歌=搞笑

唔那係呀話 我依家用緊HTC10 覺得聽歌都幾好 如果比較起上黎Sony機聽歌係廢既 咁我要諗諗轉唔轉好喎

想請問下有冇人知數據用量係咪只係會顯示到用左5gb就唔會再上去,我手機顯示到用左5gb再用多都冇顯示,然後以為仲有1gb用結果唔小心用爆左6gb

利申xz1

聽歌v30喇

請問岩岩買左部XA1 ULTRA.但發覺睇YOUTUBE 睇720P60/1080P60既片 會LAG住LAG 住
係咪部機有問題? 我已經係SETTING 影像增強個欄既選項都選過哂 但睇片都係會LAG

唔太鍾意韓國野 加上唔想燒底版

買player啦

有無人更新完whatsapp後d emoji變晒第二種風格？

全世界都係啦
柒到仆街

買Player又用唔到kkbox果d喎

有用an嘅player喎

仲燒咩

有冇方法可以整佢

其實對上一次改d emoji 已經好撚樣衰

XZ出左兩個月機就壞USB位

亂用線?

cmx1

發覺自己次次都好好運
每次更新都唔中bugs唔使洗機
要洗都唔知點算

我買poweramp推高個輸出就算
至少我覺得用535都夠推

用原廠線, 家下隊都隊唔入, 可能係入面有野移左位但完全睇唔出

其實有冇得關左個相簿走馬燈佢？
下下random出J圖都唔係辦法

同問

用Google Photos

買左xz1 比媽咪，有冇鑊氣先，

你追下個post，幾大鑊氣，買俾長輩就紅米算啦，佢哋無咁智能嫁

有無人仲用緊xperia x performance?
個album apps成日都話No items in collection可以點
force stop, clear data, 用內置個fix bugs and problems都好快又黎料

sony 冇stock recovery

Thanks，以前用 HTC / SAMSUNG 機慣左間唔中入 RECOVERY MODE 清下 CACHE

Hi Everyone,

You may have noticed that the camera on your Xperia XZ Premium Dual SIM doesn't behave according to specifications after the update to Android 8.0 (software build 47.1.A.3.254).

This is due to a software configuration related to the RGBC-IR and ToF sensors used by the camera. When these sensors don't work correctly, pictures taken under specific lighting/colour conditions will be affected. Results include slower auto focus and effects on colour rendition.

This has been solved in an updated software version that is scheduled for release in November, 2017. However, please note that Software updates are released at different times depending on the operator, market, region or country. Therefore, I am not able to give you an exact date for when a specific update will be available for your device. In addition, network operators and specific markets may choose not to use the updates for specific models.
sony_sign_logo.png - Official Sony Xperia Support Staff

If you're new to our forums make sure that you have read our Discussion guidelines.
If you want to get in touch with the local support team for your country please visit our contact page.

我都係，收唔到要熄數據再開返先收到

點解會諗住remote play PS4
要remote不如做psv touch mon點玩ps4

有冇人上8.0之後xzp成日讀唔到指紋

試下重入先

慘了，我貪佢用835又唔太貴，紅米真係太辣殺。

?

cpu.

用緊compact 既覺得個front cam同back cam如何?

好過z3c我就收貨

又講返先，用左半個月係有一次個GPS失常(GPS fix之後就不斷自己off/on GPS)，攪到定唔到位，逼我reboot部機先正常返。

咁奇怪

未遇過你講嘅問題

反而最頂果個slide show真係想停咗佢

XZP WIFI自動DL左 AN8落黎
但係見咁多巴打更新有問題唔想升住
佢又自動排期係聽日凌晨3點自動更新 有咩方法停佢

清左「系統更新」app嘅所有資料，開aeroplane mode入返去off左自動下載

thx 巴打

除左電細，應該無乜唔好

有幾差

講真係衰在未有6gb ram

咁多為罪打巴打,用緊部G5就收皮,打算換機但諗緊XZ1定XZS,上網搵左好多文,都係明踏暗讚,想問問各位2部機CPU效能差距外有無咩大分別?例如電池耐久度同相機差距又大唔大,XZS又有無D不能原諒既野?因為佢地外型近乎一樣,想睇下可唔可以慳番果一千銀 唔該晒先

Emmc vs ufs2

xzp不解釋

xzp上左8.0之後感覺食電左
頭先用xperia companion個軟件修復reset返部機
reset完部機落左7.1.1 但個firmware version係45.0.A.7.137
無論係喺手機定係xperia companion用軟件更新都話我部機係最新狀態
依家上唔返8.0
有冇巴打知點搞

巴打,其實我早幾星期買左部S8+,雖然係連登係地底泥但講真係幾好,但可惜用左一星期輕輕跌左下就爆MON,同時因為機太重順便賣走埋,XZP呢類大機相信唔岩自己

THANKS 巴~

reset係唔會降version喎...

8.0收返埋

因為罪大香港台灣都將8.0落左架
你應該唔係reset 用修復， 修復會刷官方最新個 firmware sosad

原來直情收返

係喎 用緊 7.1.1 XZP 再檢查多次更新即刻唔見左 8.0

咁升左8.0既點算

點解8.0會收返埋

依家要出sony機一定係xzp/xz1
買其他中左伏唔好喊
我用幾部sony跌幾十次都未爆過
有fd同你一樣出左部3叔唔係好耐一跌就爆左

原來係咁
多謝上面巴打解答

仆街咁即係點呀 有問題？

睇返上面#561

用newflasher直接flash FTF

等11月更新bug fix

你又知落咗架?

伏而中

屌佢個上下箭咀
仲有自動光暗食左屎

用緊xz1 好撚認同
個自動光暗真係on99 轉得太快啦 眼都盲

手機部兩年嚟第一次蝕
再望下LG

我買左 信仰無價

xzp delay

Xz1冇ois夜拍成功率高唔高
用緊iphone有啲心動

用得多 熟咗就得

auto 高noise

算吧啦 除非你機械臂

渣緊note8 同xzp 真誠答你

手動咪得囉

希望sony下年四月嗰部旗艦機都可以keep住呢個設計同埋相機再進步

等下一代相機， 睇怕唔用ois 追貼有ois機既日子唔遠。

4月又xz2

雙手影可以1/4秒都得
咪打咁多飛機喇

sony 補返ois 你地到時應該影到手持一秒

20秒

呢d食電野一定唔用

下下都手動咁反智咩
一個sensor用得幾多電

不過個所謂sensor企定定係同一個位都可以不斷光暗光暗咁
我都係熄左佢好過
xz1

xzp 7.1.1無事

食飯經過腎mobile，見到xz1c落左價
$305 * 12 -> $284 * 12
淨機上台價變左 $3398

bug黎

仆街 8.0 個 wifi

Razer Phone QHK渣ga
XZP 4K HDR

人地賣120hz mon xzp無wor

120hz喺手機上比4k更正 不過外型

冇野喎

igzo 120hz

用緊ip6s想換xzp
但大舖同price個價都差幾遠
想問呢部係未唔應該係大舖買

有幾多game 120hz

同左好多開發商合作 會陸續出

睇片都有用

有冇人用緊xzs, 好唔好用？見佢跌穿3000想買

razer phone可以全時120hz 同ipad一樣
sony快啲跟進啦 fhd 120hz我都制呀

where

咁即係唔應該係大舖買？

8.0 之後 GPS 成日無signal

XZ1 Customized HK 47.1.A.2.374

洗左機未
點解我除左相機咩事都冇

點都等到出年MWC部機

慢到

eMMC, 不了

話說4k芒幾耐出一次？

理論上18個月

the club一出已經3400啦

sunmoblie上台價

求解

速度同UFS差一大節

想換機

但部機32 gb 夠唔夠用

去啲有保嘅細舖，官方list無嘅話會無包

btw想買紅色XZP，平時用開5"好似會變到太大，同埋好怕佢過兩個月又出新機

出啦唔好諗啦

the club用好多積分當discount, 唔計啦

仲係決定唔到xz1c定xz1

琴日買左xzp, 原來剛開始有得送藍芽耳筒

xz1c 32GB xz1 64GB

gb數唔係重點... 我無咁多野放

Help this company都出18:9芒新機
幾時到Sony

去胃信摸下先，邊部好揸買邊部囉

前言：有鑑於明年Xperia流言滿天飛，整理下"具可信度"的來源。

此篇更新內容將不會是網路上憑空設計的概念圖、youtube上毫無考據的3D模型，而是可能的內部情報人員流出的資訊。

先說明可能性：

XR1 -非常可能是假的
XR2 -不可信的來源
XR3 -可能是真的
XR4 -非常有機會成真
XR5 -基本上是內部人員流出的明確資訊

因此，像前陣子youtube上的2018 XZ，基本上可以確定是XR2以下，不會出現在本篇內容！

以下將逐條更新

1.XR4：在MWC 2018，將會有新設計語言"Mirai"的手機發表，擁有出色相機，並更改了手機命名方式。

2.XR4：明年旗艦將會高達78-80%的占屏比，並保持前置雙喇叭的設計，而960fps將支援1080P。4K錄影支援到60fps，將會是明年旗艦機的標準。

3.XR4：明年旗艦將會繼續用imx400，但光圈會稍微加大(可能為F1.8)，沒提到有無OIS，但不代表最後就是無OIS。另外也有提到，相機成像將令人驚艷。

4.XR4：明年旗艦的其中一種顏色：Sonic black

5.XR5：除了常規旗艦(4GB+64GB)外，Sony目前正在準備超級旗艦(6GB+128GB)，特色將是...最新最高等級的康寧大猩猩玻璃(應該是6代)、高達80%的占屏比、比XZP更大的螢幕、限量販售、高達950USD的售價，而且名子後面可能會冠上"Pro"。
會限量販售的原因可能是要看電信商是否要引進如此高價的手機，及Sony手機在當地的市占。這支手機目前已在R&D，所以於明年發表機會相當高！
另外，這支手機的代表性及定位會像10年前的SE手機K800i看齊，可能是Sony想為市場投下震撼彈的意思。

6.XR5：2018新手機將維持正反兩面同色系。

7.XR3-XR4：Sony想要將自家RX100 IV相機所有的技術移植到手機上，兩者唯一的大不同就是感光原件的大小(1吋 vs 1/2.3吋)，當然也會造就畫質上的差異。

目前的以上資訊，可能有80%成真，各位喜歡Xperia的可以參考看看！

而下述資訊，由於不確定是否為內部人員提供，但綜合上面資訊來看，仍具相當的參考價值。下方如果有預測講述到明年的相機技術，個人推估也是在XR3-XR4之間。

1.關於XZP升級到8.0後的相片畸變修復：是利用了imx400的特性，用dram進行對焦後isp即時處理修復畸變，不是三星那種拍完後修正。

2.原本XZP升級到8.0後的相片畸變修復方案：原本的方案是將isp聯動cpu做一個屌炸天的強化版HDR+，順便修復畸變，然後縮水成現在這個了。不知道之後相機更新會不會加上。如果835的isp處理能力跟不上，可能就要等下一代了。

3.谷歌那個HDR+是高通那買的。三星s8、一加5、HTC U11也買了。索尼移動摳門沒買而且...索尼這個是相機部門弄的無限高畫質sem-hdr，準備下放到imx400，一起的還有全電子防抖。

4.關於明年新技術：其實這個技術(無限高畫質)早就開發了，是相機部門和東芝聯合開發的，現在專利歸索尼所有了。最高可以一次性合成60張照片，畫質可以媲美c畫幅(aps-c)的單反。下一代用不用的上...看索尼移動的進度了。下一代據說不用ois，因為會突起，大BOSS不喜歡突起...所以會上全電子防抖，基於高速讀取的傳感器信號，在ISP裡將前後兩幀圖像“對齊”與“人工智能場景計算”，在高精度運動檢測技術下，鎖定被攝物體邊緣，對機身抖動進行補償實現的全電子防抖。明年會開放raw和單反規格一樣，xzp應該可以升級。

5.2018全數位防手震技術說明：這個全電子防抖不是通過截取畫面來實現的，是用tof傳感器來感知被攝物的邊緣，然後進行cpu和isp的聯動進行動態補償...和傳統的電子防抖不是一回事...據說功耗超級大。

但係D分無咩用呢

其實依家8.0有咩已知問題？
除左wifi個位跳下跳下好煩
用左半日未見有其他問題
相機未試

自動光太靈敏
鏡射斷線
相機2個輔助sensor罷工

玩佢張club sim咪有用囉

以往compact隔代出，會唔會咁快又出呀

自動光閂咗佢啦

股票嘅價格可升可跌

新compact係全面屏

有咩用?

5.XR5：除了常規旗艦(4GB+64GB)外，Sony目前正在準備超級旗艦(6GB+128GB)，特色將是...最新最高等級的康寧大猩猩玻璃(應該是6代)、高達80%的占屏比、比XZP更大的螢幕、限量販售、高達950USD的售價，而且名子後面可能會冠上"Pro"。
會限量販售的原因可能是要看電信商是否要引進如此高價的手機，及Sony手機在當地的市占。這支手機目前已在R&D，所以於明年發表機會相當高！

其實都唔夠apple一皮一部咁多。。。。。
嗰陣唔識死一出Z2就買都已經六千，差唔得遠

覺得好fake

source?

入左部xz1c 有冇得熄咗 低於15%電 果陣左上角嗰個 通知燈 又光又係咁閃

an機都係咁

conference announce 即係要4-6月先見街?

未聖誕新年情人就已經加咗新色
你話呢

早左足足一個月

之前好似話12月發佈845

想入紅XZP
等跌

JJ插沙求教學
有冇巴打知點兌換呢張野

後面有網頁，上去登記部機

XZ XZ1 XZS
邊部好呢？
分別其實係邊
5.5 5.2？之外 好似差唔多咁既

得XZ1買得過

做咗 佢話收我318先有額外一年保
點禁都冇免費保

可以講多少少嗎？
因為新？

上一，兩個 post 有巴打留言話買機一個月內登記 好似

又黎。。。講左幾個post 講到口臭了

XZ, XZs用舊內部設計 散熱差 而且仲係用eMMc慢到仆街 SoC仲係s820...

基本上開幾隻大app就會發熱 一發熱就會lag 影相/拍片隨時force close

XZ premium打後就轉左內部設計 散熱好好多 長拍4k都冇問題 鏡頭五軸防震 960fps等等黑科技 加上內置係2017 top spec: s835 SoC, 4gb ram, ufs 2.1 storage, 核電

買xzp/xz1 = 享受

買xzp之前的機=倒錢落海

追下post喇
btw 有冇人做整合放到第一頁？

連htc都岀聲會岀年加返雙鏡

sony幾時加返雙鏡玩portrait mode or 學Google software 整portrait mode

你有冇睇我早幾頁個段野？

一個值得期待的爆料，明年索尼移動將會利用TOF傳感器和無限高畫質技術顯著提高相機能力，CMOS可能維持不變，因為這個技術本身只支持13 / 16- / 20MP規格的CMOS，結合TOF傳感器的景深和距離輪廓測定，同時應用高精度運動檢測技術對機身抖動進行補償從而實現完整的全電子防抖，（基於高速讀取的傳感器信號，在ISP裡將前後兩幀圖像“對齊”與“人工智能場景計算“，在高精度運動檢測技術下，鎖定被攝物體邊緣，對機身抖動進行補償實現的全電子防抖）本來的高精度運動檢測不能完全解決多幀合成的抖動和模糊問題，東芝在檢測上想辦法，不是每一張點對點的簡單合成，而是檢測物體的輪廓進行合成，這樣就把抖動造成的合成模糊問題徹底解決了。現在這技術歸於索尼持有，而從去年開始索尼移動就開始使用TOF傳感器進行輪廓和景深測定，所以作為項技術的副產物，使用該技術和TOF測距的單攝人像模式可能是單攝吊打雙攝的最佳解決方案（索尼移動可能還沒做出來），該技術路線圖也要求2017年實現全部技術特性：無限高畫質“技術最多可以堆疊60張連拍照片而在使用1300萬像素手機鏡頭連拍16張照片再疊加的情況下，照片的質量基本上可以媲美普通APS-C感光元件的單反。東芝的“無限高畫質”也是多幀合成，但不是拍攝10張8張一次合成，東芝是一張一張的合成，第一張與第二張合成，同時拍攝第三張，一二合成的圖再與第三張合成，同時東芝的合成方法一直是兩張在合成，這就樣就不需要儲存ñ張照片到內存，提升了速度，東芝目前最多能合成60張，等於60次利用CMOS面積，這就大大提升了畫質。
具體的技術分析我就不說了，這要說就得和HDR +的技術原理做對比，太麻煩了，本來是想寫頭條文章的。革命性的全電子防抖，順帶明年可能同時開放原始拍攝，如果明年這些技術都用上了還不能取得前三，那就真沒得救了。

買sony中階機先真正倒錢落海
屋企部z3都仲行得走得好健康

Post(11)會加

段嘢好流
不過收皮啦sony啲軟件
硬件救軟件就真
IMX400俾Google寫真係rip sony

唔覺得sony會下放咁多技術打自家a6000 series無反

咪又係油畫

呢樣真, Z5P用左2年,
唔係跌爆左後面副鏡同跌過落水(仲用到)都冇話想換機~

有冇巴打SHARE下邊到買紅色平同贈品？

我部中價sp仲用緊
不過想換compact , 但xz1 貴五百又好吸引

我用a7ii ok wor

講緊手機

想英京出xzp好似有信用卡分期？
銀色同黑色都好好j出咩色好

佢屌埋無反

手機點都油畫

其實1080都lag lag地

想出xz1/xzp ,
去邊出機好？
華仁係淨機咩都冇？
衛訊有咩送？

同問!
衛訊問左同百記差唔多,
衛訊用CITIBANK 平150, PAYWAVE另-50

依家特約經銷商買送藍芽耳機
細舖現金價黑銀4290紅色4470
最緊要買機check清楚啲

有冇邊間細舖好？

入手左xa1 plus

[first blood]

部xz1c墜穿左褲袋直落水泥地，兩邊金屬面都有花

角落地唔爆mon咪應該要還神

買個bumper 啦

買機到而家一直睇梗矽膠套，可惜未買好就出事

直頭裸跑算啦

如果買有front cover果種wallet case,仲洗唔洗Mon貼?

無期望無失望
唯一淨係想出年新機keep返個靚仔四方look同埋細邊框
其他rumors聽吓就算

得啖笑

真，好鐘意磚頭look

如何？想買兩部比爸媽

睇facebook好撚lag
唔知係咪apps問題
同埋個喇叭好大聲

幾撚時11月patch

月頭咋

z3+ 自己換完電再自己diy加散熱膏即刻生猛返哂

繼早前自己諗住換XZ1之後,老婆搶先壞機,佢心儀XZP,咁就去左最大咩店宏咩果度買,去前己經問左罪大證實佢地度賣D機係受保,而且只係$4290,決定去馬,果度D機其實一路都唔覺有問題而且係果度買過二次野,態度都係好差,今次一樣,講野悔悔氣氣咁.特別係叫你俾錢先試都費事講,就咁一句"俾錢",講真買野唔係要咩服務,但呢D態度我諗其實都幾趕客.最後試完走人.

講番XZP,有D地方覺得都奇怪,一開機睇隻耳塞,個款劣到我以為俾人偷左配件......直頭係90年代罪大收音機跟機既款式,而佢四四正正係幾好睇,但拎上手我覺得隻角有D界手,性能方面835其實都無咩感覺,只係奇怪.............罪大點解取消左 "雙擊喚醒",以前我以為低階機取消左,上網搵番資料原來XZS己無左,鐘意擺電話係台面用既老婆即時有D後悔.

如果我用銀白就可能會，黑色越來越多銀色斑真係接受唔到囉

部z5c死電，上tso攪，
無part, 等兩三星期，
但同街外差唔多一樣價，
但代理整應該有防水，
都算抵返， 變回一日叉一次電

試過1號就出

XZ1個耳機已經靚返

派曬跑馬耳機咪派入耳囉

冇雙擊喚醒相信都係android 7開始嘅系統限制做成
用power制以外方式lock機 再著番一定要入passcode/pattern先unlock到

有冇巴打用sony 機個whatsapp成日hang hang 地?我部XZ用個whatsapp成日停左畫面唔郁,等勁耐都無反應,仲有whatsapp group直頭有D message 會消失左(我有兩部機入同一個group,部XZ有D message 會無左),以前用Z3C又係咁.

冇雙擊喚醒係因為sony班垃圾工程師搞唔掂

用得double tab本身就要入密碼㗎啦
班友搞唔掂double tab，喺褲袋成日自己開咪斬腳趾成個function攞走

屌 自膠 搞錯咗double tap鎖機同解鎖

係班天才唔撚識將double tab同距離感應器一齊用

我部xz whatsapp無事，不過wechat group 一時出現突然消失，又突然出現

好似係bug我都試過
有時要拉一拉條notifications bar
有時要出一出chatroom
利申xzp

有冇試過機？
拎過上手真係太太太大啦

邊間4280

原本用緊iphone8plus
用xa1plus冇咩難度

imobile、英京都係
4000幾好撚抵屌
真係衰在送個超垃圾垃圾耳機

即係呢D鋪有保養但冇BT耳機？

只要係佢特約果幾間應該都送
imobile應該係特約

應該係講緊盒入面個隻，邊度都一樣嘅

November’s Android Security Update Goes Live With Factory Images for Nexus, Pixel.

大法搞掂未

bluetooth耳機應該講緊
「現凡購買Xperia XZ1 或 XZ Premium，即可獲贈Sony無線入耳式耳機WI-C400乙個（價值$600）限量4,000個！」

電話零聲同聽人講野大唔大聲？

收音收得大唔大聲？

PRICE度有間宏咩,那怕十元八塊,佢多數都係全城最平,罪大覆佢度係受保,而佢度由於做價格戰生意長期好好流量大所以我一直都相信機無問題,D伙記又唔係串你咁,但真係會令你買得好唔開心,簡佢定其他自行考慮,

應該唔係,就如其他巴打講應該係罪大搞唔掂或者一D無謂既堅持,當年用過XPERIA X,佢個雙擊喚醒真係做得差D無LG同ASUS咁好,而到今代,ASUS,LG,SHAMESUNG都仲有呢個功能所以一定唔係AND7既限制,罪大真係.........我覺得呢個功能對寫字樓工作既人好好用....

跑馬耳機係真係有驚喜,試機果陣差D想開聲問間細舖佢地係咪換左我野 好在無

當日買機順便問埋SONY,呢件贈品一定要係係佢地官網寫過果堆得許零售鋪先有得送.@百老,阿澤,阿原,阿毛同各大電訊商及飛天流動咁 PRICE果堆細舖就SORRY LAAAAAAA,不過差價有成4舊,我寧願用呢4舊買過個自己鐘意既

初初有呢個功能果時有用過一陣 完全唔慣唔鍾意
我係九成放台面用果d人黎 但係都係習慣電源制開關 尤其係而家一禁直接解埋鎖
放係台面又唔會禁唔到
可能我本身都長著mon啦 較30mins先會自動熄mon

講起罪大多無謂堅持又真 好似指紋鎖 又係初初個個牌子都有佢未有 只係因為堅持完美方案 同電源制整合而唔係背面咁反智
所以好多野都慢半拍甚至幾拍

防水防塵潮流係sony帶起，xperia z

sony指紋解鎖位置真係完勝所有廠

SONY都OK啦,但我覺得S7 擺係正面下巴最順手,放係台面解到,拎上手娒指禁都順手,LG同S8系擺後面鏡頭位真係.....

指紋擺背面真係反智啦
吓吓都要拎起部機先解到鎖
但偏偏越嚟越多廠咁做

er....
雖然我覺得sony 同lg 擺得都好符合手型
但sony 美中不足既地方係放係機身
個sensor 長而窄 同lg圓形去比 比較會容易認唔到指紋

系你老母

s7就算鳩數啦 手指要掂個鏡頭先解到鎖

唔知其他廠啦 之前用lg 佢就double tap +放係機背 唔覺得太大問題

想請問系列既"系"正字應該係咩?

唔係s8咩

唔理係咪price
總之特約=有耳機加有保
非特約就無耳機加無保

e....中伏

2017-11-7 我愛xzp

imobile 出機

你用機殼嘅話應該冇掉漆問題
我用咗三個月 跌過幾次都冇事

rasta banana

唔刮唔會掉漆
利申： 裸跑中

有堅持先係好事 你望下其他大牌改到咩樣

devilcase bumper都好用

有冇巴打知XZP紅色邊度可以$4998分期?我要轉會黎罪大

用緊devil bumper
上次成部飛落石屎地都無事

我係先達三禾買

用咗一個月
xzp d電用得快咗好多

8.0好伏

7.1.1/8.0?

已知問題:
相機sensor malfunction
mon auto 光度不正常地快速變光變暗
wifi箭嘴狂閃
用電用得快左(自己經驗)

個ui 好似爽左小小
不過依家好似sony 收返左個update

一拎就8.0唔知未更係點,依家個用電量我已經好滿意
仲有數據set左淨係LTE會打唔到電話

等11月bug fix喇

用ucb30 3.1線連usb共享上網會緩衝唔切
但過野速度冇問題

其實wifi嗰個唔係Android 8.0原本就咁?

轉左XZ1了,但無左本身Z3既計數機,要點搵番出黎,定要另外DL

我仲諗緊會唔會csl太多人用所以慢左咁多

我部Z3用左3年,係唔夠GB數同粒電老化先換左XZ1

一開始就係快左小小但係用耐左仲慢過以前

我xz1 compact一開始有計數機wor

唔可以咁講,基本上好多PRICE見到既細鋪都係特約包括果間宏咩,但用佢地張單又參與唔到呢個活動

所以簡單理解既話
細鋪多數都屬特約而且有保
但參與活動換到禮物既要大鋪

至於邊D細鋪係特約建議問罪大FACEBOOK,反應都幾快

問下罪大FB你心儀間細鋪有無保,有既驚咩?成千銀差價夠做好多野

呢句野係因為你對佢個品牌有愛先講得出,老實講,雖然自己都鐘意罪大呢個品牌,但自從Z3年代後佢電話既技術一直都慢人半代,亦錯失左好多增加市場佔有既機會
例如:
出左部ZU開拓左大MOON旗艦叫好又叫座,之後又停左...
捉到高質自拍鏡頭呢條路,但又放晒落D MTK U機度...
罪大機影相靚呢個概念係值入左香港人心中,但事實係到今日質素差對手半代
全屏設計唔一定好洗,但低屏佔呢個堅持又唔通係賣點?但佢XA1又做到D喎?
既然雙擊喚醒唔涉及成本,為何由有要變無?
三卡槽你XA1P可以做賣點,Z5P,XA1U又做到,點解唔放埋落旗艦?
大MON XA1U刻意俾粒細電你,其他機仲大粒,好野
指紋鎖樓上巴打講左.
其實SONY己經半代一機就好似車既FACELIFT一樣,既然係咁本應更有資格係呢半年改良打擊對手D款尾機,不過事實就係........同HTC簡直難兄難弟,如果唔係家底夠厚,呢個品牌既電話部門一早應該執柒左......

Z3 開始慢人半代
Z1 前慢人一代

8.0越用越食電

我真心唔明 8.0聲稱係比7.0慳電
點解仲可以客制到咁食電

冇記錯Z2果期佢係第一批轉3GB RAM，之後就一直keep咗幾年
上年年尾定今年初先轉4GB

有無人用緊xz1 c 用電量如何

XZP 又飛左落地，花哂
太大部好難揸手

等fix bug等到2046

btw真心講句 8.0食電都好過三叔機
我用三叔用咗至少六年 電係倒水一樣

因為想快過其他廠囉
bug都未fix就掉出街

越用個Mon越拖泥帶水咁

點解用左xz1後，好似連流動數據仲唔穩過用z3果陣

我想問你地有冇玩GAME玩開小號,XZ1好似裝唔到雙開APP咁,裝到都用唔到

以前玩一日先冇電
依家睇幾條片影幾幅相就冇一半
等fix bug等到2046

理論上用一日無問題

理論乜
咁多用家屌8.0食電仲講理論

原生8.0無問題囉屌

你想講smallapps入面嘅calculator?
係嘅話呢個功能冇左了

好像是XZP 8.0用家講食電多啲

用極都係每日一差 唔覺食電咗
反而個mon閃閃下都幾煩
我喺室內反而問題唔大
一到夜晚係街會閃

冇開自動調光暗表示ok

唔知宜家xzp衛迅做緊咩價呢

自己部z5p就到期 , 見到電係倒水咁倒
唔打機睇片mon較最暗 可以三個鐘100%→30%
諗緊出粉 定 紅

尿袋買返sc10 好唔好？

未發表新機通過FCC認證，3200mAh電池

if premium: 仆你個街又縮多幾十mAh
if 5.2" size: 屌你老味一撚早就要咁設計

未有4k芒即係可能第一部5.2全面屏

用xzp 黑色但用緊個case係黑底唔透
個玻璃面玩唔到
但無穿無爛唔想換
不過D case好貴就真

Update Found for Xperia™ XZ Premium Dual (G8142) - Customized HK (47.1.A.5.51)

！！！！！！！！！！

領先全球

駁咗PC衝呀！！！

冇反應，都係話冇

啱啱裝完，返到屋企再慢慢試

light sensor好似仲係好敏感

好過之前少少，跳得慢左

WiFi冇變成日跳到底更新左咩

其實Wi-Fi跳根本係特色嚟 XZ1不嬲都係咁

衝呀！！！！

睇黎上網慢唔係csl問題
係第一版8.0問題
今日更新左網速正常返
唔怪得bugfix出得咁快

有兩個更新嘅？

冇事 比佢嚇親

希望冇咁食電就真

屌我都係到諗係smt問題定8.0
成日load空氣 早排whatsapp又壞

我用開usb共享網絡比電腦
冇理由ofta成50mbps 1080p youtube都load 緩衝唔切

係咪得 compact 原生8.0

有時 youtube server問題

咁上普通野都有時load空氣係咩情況
要手動飛航再轉先上到
今日更新完網絡反應真係快左好多

我覺得差唔多 不過個喇叭又好左，bass返曬黎

XZP報到

終於有update

更新完 com.Android.phon個問題仲係度囉

xz1 同 compact個mon 實際望落你地覺得差遠唔遠?
demo機得xz1無compact check唔到

notification bar顯示背景執行緊咩app果舊野有無得閂左佢

xz1個指紋解鎖個位又做得幾好wo
但我唔明點解第一次要連續咁禁佢好多比佢save

save 唔同角度掛
touch id 都要咁做

sony個指紋位咁細正常都要禁多幾下喇

xz1都係

爽

XZP夠係

sony xz1有無lag機既情況？

同問，好礙眼

try this?

無

其實 up 完唔短有乜分別
不過佢咁快再 up 一定係 bugfix

唔係7.1咩

好緊要最重要既用電量正常返
上網快返

有冇人更新完部電話隔一陣就震
(明明冇人搵我

緊係越詳細越多角度先又準又快

試左唔得

覺得lihkg 更新完自動scroll之後冇iphone版咁順
有時load 得頁數多scroll時會窒一下
iPhone版唔會
其他日常應用冇咩問題
不過我唔打機

即係8.0？

wow

師兄訓左幾耐

依個乾淨啲

係 上網之前真係慢到痴線
但wifi個個係咩bug黎

wifi個x logo

飛過無數次石屎，角位落地，部機都無事。

Z5P 等Sony 出18：9 中

上次冇up到
係咪fix 左bug

係咪就咁安咗比埋permission 就得？

係

真心sony今次成才

會唔會下一代pixel係sony做呢

佢係用android 8.0去試?

係，但如果用埋bug fix版應該仲快

btw睇先都順便睇埋u11 vs. xzp
6gb ram打4gb ram
兩部最後都差唔多 真心佩服sony
好有當年單核迎戰雙核feel

yes

屌，我都係

47.1.A.5.51後仲有嘅問題
-自動調節亮度仲係敏過你老母個G點
-如果set咗 開機要密碼 開返機就會time reset
-說好嘅新phone app仲未見
-連拍太快太敏感 好易就影咗兩張
-Wi-Fi箭嘴嗰個根本唔算係bug

仲有security patch係2017-11-1
即係未fix Wi-Fi WAP2 KRACK bug
2017-11-6先算fix咗

食電好似改善左小小 但唔夠之前慳

再等bug fix

我已經覺得好撚柒勁
正常用待機1日8個鐘、sot7個幾鐘
好彩不嬲唔用自動調亮度

7.0先做到sot7個幾鐘
8.0 bugfix完先5-6

難啲啦，somc同Google關係一向幾好，oreo仲送埋LDAC出黎
另外代工廠就好似low一級

開放ldac比其他機但冇開放耳機個技術
姐係令更多人買sony ldac產品

未睇既whatsapp 會無啦啦震再彈出黎

其實係有第2個人/gp 有新訊息
但唔知點解pop返先前未睇嘅出黎
一拉條bar落黎就會彩到第2個chatroom

屌 一樣
XZ1仲要叉得快啲

喇叭好似比 7.1 好咗

有冇考慮做一次原廠重設，甚至用 Xperia Companion 做一次「修復」？

真係得大細分別

更新完load空氣既情況同元前一樣嚴重

無問題喎

諗緊Google Cantonese Input咁耐無更新係咪想套埋落Gboard度

明明compact個mon細D仲要得720P
但xz1個耗電量都keep到同compact同步
點解會咁

其他review唔係咁講
所以唔知
我估都係methodology問題多

sony幾時support camera raw file
用到hdr+，就有portrait mode同 有auto hdr

黎緊會有

新機?

xz1同xz premium，大家點揀？

xzp
完

宜家先買XA1 抵唔抵玩?

相機性價比高
但不如XA1 Plus?

想問xzp有無3D scan個功能?

upgrade 8.0有

打算大約十二月買xz1 /xz1 compact

英國歐洲嗰邊啲價不嬲貴啲

全世界都上台換機 單機買好撚貴 佢地係機平plan貴
係香港先機貴plan貴

人地個邊有唔知10-20%税

依家仲有冇
miss咗

Xz1好唔好用 遲下Csl續約送機 本身用緊iphone7

最抵係iphonex,跟手放返出去

xz1成日都打打下字突然震一野，以為有信息黎

keyboard開咗?

我見佢分左3種會員，普通唔知有無discount

個人覺得gboard根本唔好用

我My Sony普通會員試過有

想請問有冇人用snow detect唔到塊面,但係手掌又detect到,ar app同snapchat 都dectect到, 試過uninstall 左再裝返都係一樣
我係用緊xz1

垃圾SNOW喺8.0會認唔到樣

即係要等snow更新?

另外想請問港行xz1 點樣可以用到google assistant??

language: English (US)